我地用同等武力 開車撞佢地得唔得？

姐係咁講 要公平少少架嘛 道德學術交流

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

核爆都唔割

佢地架車出公數喎....

一CHECK車牌有晒個人資料..